鄺俊宇跳舞

鄺仔全能到仆街

全能到仆街

山神D FD

巴打坐左好耐？
佢選到果時呢條片已經出左名

舊片重溫得唔得

07 笑撚到依家

，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，，

咁樣好有優越感?

屌啲衣著仲同而家差唔多既

講笑哩個議員正d，雖然唔知仲係唔係度

邊度都有鄺神

好睇過的士佬

迷鄺了

睇得出仲有一顆演藝既心
唱得比主席好聽， 已經好好

鄺俊宇會跳舞 馬騮仔會上樹

哇柒到！收皮啦

我唔敢開聲聽
我見好多議員都好多才多藝

我睇左分幾鐘就關左

高手

整做十小時版本send俾李家超

好監介

神

牙宇幾好J真心。。。扯左

都係著白TEE

屌我以為揭後語嚟

佢個小編話佢全個衣櫃都係白色衫

未睇以為會好好笑

但都唔係太差

好正

專注番21號嘅大事好嗎

喂屌唔柒架喎

Let’s get it

這就是街舞

喂屌跳得唔柒架喎

萬能鄺

太炸了

髮型同依加都係一樣

我睇游b跳好過

在香港中學會考中取得13分，但英文科不及格。他因而六度參加會考，最終在2011年取得英文及格成績。 from wiki

我係廢老嬸都like呢d

Dllm六度
好有恆心

以前覺得好撚柒，而家覺得好撚柒型

如果可以6年combine埋一齊
有得拔尖入u

唔好意思，笑左

跳得好過的士陳

要幾差先可以考6次先有lv 2

以前會笑7鄺仔 而家覺得好型

最欣賞係轉圈個下

鄺神

呢種人格叫咩人格?就算失敗都永遠要再試

文要得，武又得

真係全能到仆街

其實唔差

有炸到我了

鄺神跳得好過的士陳啦

牙鄺作曲填詞 Solo

好撚勁

taxi man 0.5

強烈要求鄺神既歌要加逗號係歌詞度！

幾能型

其實跳得幾好

鄺神
動作純熟，真係有練過

跳舞又點呀 FOCUS 621啦 仲發呢類POST

每唱一句都要講逗號兩個字

跳得算幾好啦
換過套衫同舞台會型好多
呢家硬係有種柒味

係文學家 (鄺體)，舞蹈家，政治家

呢個時候咪撚再推玩樂post得唔得？屌你老母

鄺囝

議員嚟講真係冇得輸 但真係好尷尬

係，moon walk嗰下真係勁

鄺仔

係套衫太毒姐

以前細個落YMCA
D MK妹都係比跳呢D 舞既MK仔溝哂

全能到

Btw 佢會考幾分

跳到成個BTS 咁

屌推完重要嘅post睇下啲on9野再推番啲重要post我又話你知咩
聽日美食節我好撚驚啊屌你老母

在香港中學會考中取得13分，但英文科不及格。他因而六度參加會考，最終在2011年取得英文及格成績。 鄺俊宇其後修讀香港專業進修學校社會工作副學士課程並取得註冊社工資格。

sor
點都好
聽日見
一切小心

你都係小心

鄺神好型

老夫子衣櫃

去全民造星
一定贏

真
係幾好睇跳得

可惜身形係差少少，頭大顯得個人比例唔好

想問下有冇嘢係鄺神做唔到？

勁

12年都好似冇老過咁

維尼會打關斗

要求擴仔同我哋去中信大廈門口一齊跳

小美又多一個男寵

想同佢瘋狂用逗號做愛。。。

鄺囝應該係繼部審珹之後跳舞最勁最好睇既人..

鄺齊士

鄺俊宇會跳舞
馬騮仔會上樹
肥婆會打關斗～hey

件格仔外套真係⋯⋯
最大敗筆

屌你勁堅 藍色憂鬱

屌原來佢直接copy哥哥97個段medley

又喺到推崇政治明星政治上唔好有推崇拜主義要幾撚時先明

勇舞派

民主勇舞王

巴打邊間教會

屌你禁言呀而家？淨係621 post先俾留言呀？

有陣的士味

文武雙全 不得了

我睇左2 秒就閂左

跳得幾好但硬係覺得怪怪地

啊屌佢又真係跳得喎，起馬好過的士陳，佢以前似乎係街頭練過下野

連登就係咁，實有啲戇鳩乜柒都推，以為依家贏到開巷？沉實迎戰喇。

牛逼死了

姐係唔係跳得唔好..但一個議員再加上佢個樣咁可愛
同呢個畫面好有衝突

睇左幾十次都有

Push

張翼雄
唱得跳得好奔放

換過套衫剪返個髮先跳可能會再得啲

舞技勁 但硬係覺得好膠

J死人

仲有:

樓主又搞分化

正

其實係後面塊banner搞到成件事柒哂

喂佢真係識嫁喎

鄺仔仲要識Rap㖭

尷尬

lm

我開頭睇標題都心入面自然唱咗

當時我仲係現場睇

蔣麗芸都識唱歌佢個妹係前暗星

睇極都睇唔到200幾年 好唔安落

學下鄺神啦阿伯

鄺俊宇跳舞

全能到仆街

哇屌 原本以為搞笑post
真係breakdance人黎
好勁啊大佬

細個有幸睇過

有點搞笑 哈哈

有料

鄺囝
自從佢推動動物福利同提出修例加重虐畜刑罰就開始對佢改觀

鄺神而家分到羊頭狗，已經變得完美

同

後面塊野寫住200x年

真有豔福

成十年，鄺神由髮型，衣著都無變過。
Btw鄺囝

能夠令人睇幾分鐘都算係咁

喂啊 612開始應承咗自己唔再笑佢架

鄺仔職業選擇：
1: 寫歌
2: 寫作
3: 跳舞
4: 議員

係

側面幾型，但咩人黎，聽都未聽過，

張翼雄律師，2008至2015年擔任香港中西區區議會半山東區區議員，曾經擔任無綫電視舞蹈演員3年，與郭富城、謝天華和林子祥等同台演出

新玩具

明明跳得幾好，但成個效果就係好柒

明明首歌好正經，但覺得好好笑

佢有無女
想做佢條女

佢咩感情狀態

全能王

鄺俊宇棄戀nowTV主播
「同梁振英打仗」